一人一個香港最尷尬既豪宅名

畢架山峰

御半山

大圍戈林
等緊有日會有豪宅叫希特拉

巧岸居

囍歡里

逼貴完

我覺得海之戀最搞笑。
同啲朋友，聽親都笑。
明明個名好靚，但覺得起得怪怪地。

海之戀邊度靚名
先撇除似壽司名 齋睇都夠中二病

我意思話個名用於其他，可能動畫，未OK靚囉。
但豪宅用，就緊係搞笑啦

家壹

愛猿尾

中間有一點嘅名

牽晴間

（請調轉讀）

含大。
帝魚。

帝 殿 壐
有以上字果D

皇第
中二病feel

御金·國峯

碧海藍天

所以話住公屋最好，冇乜尷尬名

聚豪天下

花之戀

係幾靚嘅個feel﹐但係喺荔枝角長沙灣就選址柒咗啲。

海之戀‧愛炫美 應該係最尷尬

冇話好唔好嘅，但係個名正常係真。好多舊私家樓都係用正常名